確認新冠病毒抗體 德研究機構獲突破性進展

利用新冠病毒康復患者的血清治療重症病人，是一種廣泛採用的療法。能否人工製造抗體，協助治療病患呢？現在，德國科研人員在這方面取得了重大突破。

全文：

Facebook：

post埋篇文出黎啦